有無A0巴打試過發夢係夢景裡面攬住自己既愛人

原來個種感覺係好充實,好幸福
雖然現實A0,但原來發夢可以AR體驗拍拖既感覺

都算唔錯

如真！如假！

齋攬都已經會夢遺

醒左仲會記得同佢做過啲咩

諗返起個夢都忍唔住笑

Ps.琴晚發完

你跟我每夜仍聚聚 到夢裡追

琴晚發完

我嗰個係樣靚身材正嘅學生哥

This

夢見樓主老母

我係A0，有次夢到攪住一個女仔，身型、頭髮、衣著都好清楚，係記唔到個樣，種感覺好溫暖，好真實

我愛的人 不是我的愛人

試過
係夢中跳舞

係夢中同佢正正常常咁傾計已經好滿足

有
利申: 兵

夢裏面好似同居咗好耐咁，喺未見過嘅屋企入面同佢求婚，佢應承咗

然後我就被過量嘅幸福感刺激醒，然後sad足成日

擔同一把遮雨中漫步
上佢屋企上佢
放學後喺課室獨處
去泳池入同一格更衣室
喺地鐵車廂攬住對方
呢幾個夢都係唔同女仔
訓醒之後覺得自己毒撚到出汁

訓醒想喊
然後 發覺自己好孤獨

你唔好咁痴線啦

佢件衫爛左，跟住我攬住佢，唔畀其他人睇
佢喺我嘅懷抱之下，紅住面咁調整好件衫
但一切都只是夢……
現實嘅佢係有男友 一切努力都係徒勞而不道德

夢醒會有種唔舍得佢嘅感覺

其實唔止a0 a1或以上都會🤷‍♂️🤷‍♂️